3架118都未有1架102

我屌！

4架68m都未有1架268c

Ching喺紅磡

係118呢期班次唔準時

一時20分鐘都無車
一時一黎黎幾架

三架98D都未有一架296D

三架296D都未有一架694

Mk上

不經北角又唔cut返車

等106會有勁多118
等118會有勁多106

106做2蚊客咋wo
正常出入唔係都118咩

旺角翻柴灣